強烈譴責今日狗鐵行為

今日遊行批咗不反對通知書
你就喺遊行集合時間前封咗觀塘站前後幾個站
跟住夜晚黃大仙示威者比啲狗攻到上黃大仙廟
你竟然突然站地鐵唔經黃大仙？！？！
搞到義士喺黃大仙廟比人圍捕！可恥

有無巴打有咩提議可以聲討狗鐵
唔可以比狗鐵甘樣落去
如果有手足入機場
狗鐵停咗 又set rb 甘一定困獸鬥